唔好再捐血比紅十字會

香港人應該唔好再捐血。自己整個血庫。
向全港醫院提供血。但唔可以比警察同黑名單官員用。我哋要用血既供應威脅醫院。我唔想我哋嘅去比人渣用。只要紅十字會冇血就得。
其他既機制大家一齊去諗

唔好，真係唔好，會TK的，冷靜啲。

可以捐血但唔好捐錢先真既

一入呢個POST,立即收到SMS話O POS存血量低叫我捐血

行動設計書：「自己整個血庫」

勁過奶共瑜

可以捐既,但請唔該佢地提供返d血去左邊

佢地係有資料架
但ngo黎講又唔公開唔知想點

早幾年就係有人話d血俾哂大陸人用
所以先係咁嗌唔夠血

叫佢公開資料佢唔理
到到有次有血有事(唔知咩菌咁)
呀屌你佢又可以俾返d資料出黎
trace返d 血去左邊

捐唔捐唔緊要,等佢自己決定啦
d血去左邊,都起碼要返份表呀

你等到紅十字冇血。醫院一定要用我哋個血庫。咁先叫春袋。可以同醫院講我哋先比血後收費。十幾二十萬一包血。只要提供到糧單證明唔係警察我哋就有津貼搞到條數免費。咁先至等各位兄弟姊妹既血冇白流

我唔信政府津貼到咁耐